[玩具台巴打Happy LNY] NBA 2018-2019 regular season討論區 (72)

官網 :

坦克大戰

數據/球員人工網 :

NBA news/rumors :

WOJ大神

NBA Draft :

NBA Full Game Replay :

LIVE LINK :
(Reddit好朋友 非常推介*)

其他NBA 討論區
Reddit:

Hupu(虎撲):

屌tj

慘食負皮

你加句#TimeToRise
肯定無人反

假架d奶

最好啦
11M一個咁好work ethnic的球員

樓豬是雞

回返上個post sunny巴打 ad依家一定會話養傷唔打 nop如果擺佢喺度年半 一黎ad個trade value會不斷跌 二黎nop呢年半就會少咗戰力 年半後簽唔簽到人又係一個問題 除非佢地決定全力tank兩年 所以先會話佢地急

Mcgee AD James Ingram Rondo

2月7日唔換就跌入上年kawhi 貼前年pg 個困境

或者又汁個ddr當大賺囉

Kawhi 咁囉

ad話手指好返想打

簽Anthony (Carmelo) 未

Anthony (Carmelo)
Jordan ( DAJ)

收貨了

新年快樂

大腸年初一就要俾火箭開年

簽到anthony 我都當大賺了

屌你老母James Jones trade西蘭花就死全家

佢我皇最好朋友黎

起碼唔駛收27m年

樓豬

放生人啦

trade tj then

依件勉強接受到

弱撚智？

點解有人會話唔知pel得到啲乜

tj>ball

jj> ig啦下嘛

輸家係太陽喎

兩個都勁過波，但又出晒

屌你老味 岩岩睇返okc打bos
去到最後果幾分鐘我龜竟然冇pull up three
仲要傳得咁撚靚完全唔係我認識既西書

不過最後都係柒左

上腦狗沖甩波

大腸迷真係各執一詞 又想起機但同時又唔捨得放啲後生去換人 擺明你就係養唔曬咁多新仔

有成12秒沖入人地個trap到就真係唔知做乜柒

yc人人都愛

牙龜last 10秒個吓真係好差

最後比榮少屌打

多後生唔係問題
唔好撞晒位先得架

籃神隻豬咁hea

❄️👈🏻💉

on9放jj

艾榮俾臭G燈撚到東一控

牙沾比佢燈到收咧

WB
仲有排進步同改

東區無人同佢爭

改得黎都差唔多退休

計埋西岸都唔多過3個一定勁過佢啦

MVP
仲洗乜改

Riley McAtee
@Riley_McAtee
Good morning, it's Sunday, February 3.

The Kings have a better record than the Lakers.
11:00 PM · Feb 3, 2019 · Twitter for Android
係2月仲有得Send

好撚串

打咗52場波，金塊仲係西岸第一

Kings>76>湧

如果BALL 去太陽佢老豆會點算

做太陽名宿

新Nash 七秒傳波 快打旋風

要比人撞到仆街

有無人有星期五隊長揀人直播link 好想睇draft

火箭拎住Knight同一個首輪問暈全世界都無人理

猢開季時又實牙實齒話占士黎練新人肯定唔會trade
屌你而家全部新仔擺晒上枱畀人揀咁濟, 真係低賤到呢

季初邊有人估到AD想走
同埋人地依家都睇唔上眼

湖迷J左啲YC兩季
結果全部攞黎trade

聽日要幫箭狗開年

果時邊個稔到班yc會弱到
連nyk 騎都唔夠打先得咖

依家搵辦法甩身都正路

開季時幾撚串, 講到個個新仔都係未來superstar全部金身唔會trade, 又話占士同magic有協議練新仔乜物柒柒, 成班猢真係柒頭黎

近日，有外國消息指，Deandre Jordan於完成本賽季後，極有可能重返洛杉磯，其中快艇與湖人都有可能。

真係有機會有Jordon啵
Rondo+LBJ+Melo+Jordon+Tyson
五星戰隊 31次All Star

個底塞撚到

差仔唔通真係同PO咁無緣
上年入到2nd round自已又打唔到
今年又隨時比人踢去西14

留歪人刀系差吾多

依家knight好啲，平咗5m

仲有幾日

會唔會真係有人要conley 呀
人工咁貴 又老
要換佢真係賠哂d asset仲要谷爆cap

Cleveland has turned Kyle Korver, Rodney Hood, George Hill and Sam Dekker into 7 draft selections (1 first and 6 2's).

禾箭有西決後衛波宿

Koby good jobs

但都有班on9盲屌

The New Orleans Pelicans have no interest in trading Jrue Holiday.

Several teams have reportedly inquired about the 28-year-old guard amid Anthony Davis' trade demand.

非賣品

Trade 唔trade 都有位入

續約嗰吓全世界一致認為係大爛約（包括我）

Khris Middleton reiterated his desire to stay with the Milwaukee Bucks for his entire career despite their small market size.

He added that Giannis Antetokounmpo also wants to remain in Milwaukee, saying that it's not about the market but about the team.

Trade for AD嘅籌碼

Rondo

可能係唔想去Pelican 要出下口術

欠射手或sg ar

毒約指數拍得住波縮
易請難送

係咪要行塞條路
儲pick追星喇

lm

全部2輪

之後做東3 4

追屁星咩
咁耐係得Love一個肯黎同留底
祈下禱係2輪抽到獎好過

騎連狀元簽都揀到件笨叻，要二輪搵到好野難啲喎

成撚日結果論，個年既陣容配置唔揀佢揀邊個先

2nd rounder 換overpaid contract

繼續tank

笨叻係4號位，係最後期mock draft都係得第十位，當你點都要佢嘅話trade down 到5th pick 都穩陣。再唔係4號位嘅noel 同len都得。個年揀笨叻個陣全世界都覺得騎on9，邊係結果論

字母歌個名係咁？

字母個時係raw到pk

果陣又瘦又弱真係無人夠膽揀

結果論嘅
猗呢年都避左唔少好野

trade down呢個option個年騎不嬲做緊，不過最後做唔到
講緊係近年最弱draft，以為noel鐵定狀元又傷左
當年內線有TT，甚至tyler zeller
跟位唔跟talent，最後揀個3,4號位好合理

「江湖傳聞」

有消息流出指 Los Angeles Lakers 於本年的夏天將積極嘗試招攬 DeAndre Jordan，增強禁區戰力，為明年衝擊總冠軍作準備。

其實咁多年黎 有邊個跟位揀而放棄best talent既係成功?

Pick不嬲都係上限越高就要揀

個年係講緊就算揀best talent都揀唔落手

個年有一個嘅
字母 但冇人敢搏

唔識養咪又係去換love

係就唔會係第十五啦

騎係on9，但我唔覺嗰年執到三四當家嘅機率有幾大

結果論嘅 個年猗都避左唔少正野
細龜 水行俠 cj Gobert

消息有傳

波 山去太陽

湖人 一字微

鵜鴣要 馬 zubac j Jackson n c p

傳
有消息指
有學者提出
有專家表示

等woj或者真係trade咗先啦 依家真係每日都有唔同交易消息

woj都流左喇

所以魚腩成手都係G

【你知道嗎﹖】Nikola Jokic現時場均得20.2分10.5籃板7.7助攻。NBA歷史上，除了Nikola Jokic之外，只有另外三位球員能在一整季獲得場均20+分10+籃板7+助攻。他們分別是Oscar Robertson、Wilt Chamberlain以及Russell Westbrook。

屌我一唔以為MCW係 1st pick

初一就要睇Dlo

迫害我刺

睇條傻仔3連敗？

入咗all star就hea

屌你老母

戴維斯願意續約的球隊為湖人尼克斯雄鹿快船四隊

湖人3部曲 詹皇搞教頭 演逼宮大戲

我潮換咗半隊去仲有咩人剩？

Pelicians咁都唔換正戇鳩

我鷹又屌打

呢個package會唔會太癲

All in

兩個 1st rounder
仲要食埋Hill張毒約?!
係真嘅話NOP都好難唔deal

都係個句冇必要依家黎TRADE啫
你方潮夏天唔會俾番咁上下OFFER咩
一眉喎

nop咁都唔deal

不過wrongdo兜兜轉轉又番去nop

問題係爺爺肯唔肯出tatum先(ad講明去bos唔會續)
依家nop等到summer都係為左Tatum

話咗 廢到仆街

當初夠吹到PG唔係湖人唔去，暑假一定去湖人，係雷霆只係當借一年......
到最後咪又係留低續份長約

咁真係要睇下爺爺肯唔肯搏

好似話塞同nop承諾咗會出Tatum

其實AD 去大飛都幾

塞要出Hayward 先平衡到salary cap
咁既話而家湖個offer好似正d
又有新仔 又有pick 又可以清cap

其實rams saints個影響係咪真係對個trade有咁大影響？

沾士係咪史上最無志氣legand 用埋自已agent去抱團

愛之佬 一早all in 有pg 加可愛

倒不如話佢手段勁到連潮人都由佢舞算

波

Pg 好似用ig做膽就得

According to Fletcher Mackel of WDSU, the NBC affiliate in New Orleans, the Pelicans are not expected to accept that offer right now, although some in the organization are in favor of it

潛艇撚有asset 換

肯出tobias 做個基礎已經有一定吸引力

ff下

Ad+Harell

tobais + 意佬
換ad + 所羅門hill
話曬意佬都有戰力，頂住一季/下年再做交易都唔太難
不過人地老細鍾意tatum

其實pel都幾on9

又唔係要衝冠，點解要人食hill
你俾hill人得到嘅嘢咪少左
重建唔係就應該食毒藥換野咩？

我諗係lakers單方面further offer
正常pel真係儲爛約係無所謂

咁lakers仲on9
情願俾多啲野好過食hill啦
你咪又係要俾野送hill走

箭件衫柒撚到

好過勇士架啦

佢咪就係做緊點樣唔想俾多啲野下
仲可以做到嘅further offer

箭有邊件係唔柒

愛滋佬係咪cls
依家猢已經分開咗2派
真猢睇好young core 幾年後屈機
占狗就急住要吾皇退化前衝冠

Chris paul

出撚咗半隊同兩個1st round pick
仲有咩可以出呀
係d人太廢，咁冇計
nop 都唔係淨想重建
佢想下年就入playoff 仲要有pick
極貪心

黑底個件咪幾好囉

今季到呢一刻，應該好多人都睇得出班yc 係得咁多料

ball唔會留
所以請加埋svi,Hart and zubac
Rondo, Beasley你地留返is ok

得嗰件
其他隊咁多款
箭黎黎去去都係譯做中字算數

唔夠人工呀
佢ad + hill 三千幾萬

有朗度尖士就夠 加埋拳王麥奇

換到戴維斯

正選己夠

後備係季中季尾備用底薪簽老將

力羊 連長brewer 安東尼都夠做啦

波叔真係廢撚到

Detroit has “engaged in talks” with the Grizzlies about acquiring Mike Conley Jr., according to a report from the Detroit Free Press, which cites unidentified league sources. Memphis is reportedly looking to move the 31-year-old point guard.

全部都係打多唔夠3年就諗住已經曉飛？
講咁多咪又係班死占狗等唔到咁耐

所以應該五大yc換ad
搭隻ron/beas/lance
再加兩隻pick

無左成隊人

人地要清hill
你講嗰個package match唔到
所謂五大yc 夾埋都係千八萬咁上下

痴線，用晒Young Core 去換
AD 打2 場傷左又收咧就渣都冇

jj d 後手運球真係次次都甩下甩下咁

邊個肯定到pel要清hill
佢都係話lakers willing to
無話過pel request任何人take hill

之前話有counter offer
話要多個首輪同埋要湖攞多個人走

jure

okok
但點都要5大yc
想睇猢收皮

jj

睇來火箭都支持得過
mda, pj, green都係suns的人, 另外有rivers

冇走步？

禾腸孩子

yes

點少得knight 同chriss

吾皇所到之處所有年輕人都要走

發現已經唔記得佢地兩個
個時點解唔好地地cut咗chriss, 要danuel house jr/nunnally

lavar

鵝射3分啦屌
仲攞兩分

成隊鏟哂
吾皇，Ad拍10個垃圾
又係入唔到po

溜

Melo 去ny 差唔多情況都唔駛食咁多野

ok4

佢今日仲有球pass一下掉落ayton個肚度
跟住我地又fast break囉分
今日阿beard

真心問
其實有冇人明鷹做緊咩
young加collins過世???

melo唔係咁急迫塊trade
係ny可能champ咗

除咗重建可以做咩

Melo 放風話可能續約留番d野比塊 ny先all in
AD 講明唔續講明trade me 都拎咁多
問心唔合理

謂真有吾皇就夠 仲要俾多粒星佢點會入唔到

上季猗咪又係季中大執最後又打到final

Young + John 打pick and roll 好撚勁
搵多三個識射三分，John colins roll in 分波個下加強就夠起機

不如講下你expect佢可以做咩

勇係咪做完戲準備重返西一

揾到個system有個方向咪好囉
唔通好似太陽咁咩
tank咁多年都仲係pat屎咁

鷹隊隊波sys ok 既
下年選多個swingman 起機啦

咁你會expect佢依家要贏定輸阿

你心目中的重建係博低pick?

放prince我都唔明
其實好洗好用
跟住又囉來話換pick加young player
但又唔係full tank mode, 又諗住下年東9-11咁喪pick中間??

贏吓波姐
唔通要0-82先方向明確

鷹yc = young + collins + huerter

你講吓佢地有咩問題

今年又咁啱多wing，fit 曬

今年執到RJ , reddish 都ok 啦

Full 唔full tank 就唔駛啦
鷹隊從來都4-8架啦

你logic係淨係非黑即白??

睇過佢打波就知了
防守唔係路 勁hea
射波又唔係特別準
進攻啲視野差不多係0

頭4肯定咗啦
佢依家5-5, 如果gizz trade到就肯定爭贏
頭4講緊zion, morant, rj, reddish
點都唔可能到鷹
所以我完全睇唔明

西岸喎 同埋吾皇依家傷患

Oh我仲以為係3D
聽落完全無upside?

我指東4-8

淘太陽

都係唔明
無可能執到zion, morant, rj, reddish
咁你儲夠asset咪試下囉
但咁快collins同young就打winning basketball
下年大概停係東9-11, 就會似magic/hornets/pistons咁

佢今年pick到rj, 我就真係信佢係東4-8

tank到輸慣哂比幾多新仔你都無用啦，睇下太陽

進攻超級streaky
唔知 可能打得唔開心掛
打波都冇心機咁
可能轉下環境會對大家都好啲
佢第一年防守係幾好的

suns連狼都係垃圾例子
同埋唔同岸唔可以拉來講
何況你要對選秀年

另外我無覺得過suns今年係真係tank
上年係tank, 今年係hea, 但就算出盡力都真係輸
我地人心態都好有問題

係囉
我明明記得我真係當睇t prince咁睇t prince

講真去你度咪幾好
可能有返火入po
又可以性能上俾jae mentor下

cp帶隊連對大腸都倒水

DDR咁都無走步

其實鷹個戰績要同個幾隊鬥輸都好難追 個4隊基本上七八場贏一場咁濟 keep住而家咁既位又比到班新仔認真打下咪幾好

不了 暫時冇野吸引到我

嗰時其實prince係我地攞嚟換hill
好多人都話攞個pick換一年hill唔抵

我覺得抵到爛 嗰年係hill幫我地起機的

對太陽，4分鐘淨輸10分。

佢入左垃圾刺冇哂雞
俾番一雞佢過年好唔好

3件都好後生，仲要第一年
練多兩年應該會有d野睇

但你諗下佢近十二場6-6
佢一月初明明仲係tank range
下年大年我真係唔太熟佢5/6 pick有咩好野執

你個隊就一直收緊皮

半獸人有基石帶住，場均16分 9 個籃板

on lun 9
咪以為咁就攻擊到我
你地上上落落起伏大
我永遠沉底，處變不驚

Ching Ho ball

Harden痴撚線

咪就係講緊hea呢個心態係tank得多造成

又靠登登一個打5個

好撚勁

突然就44分

suns的例子係bender,jj,ayton加今年
hawks連埋今年都會叫多，我都唔知講咩好
都係個句，下年大年，你有rj reddish就下年po range(東岸 )
依家咁我反而唔明

買犯，正廢柴

毛巾

依家唯有望住kings幻想下

半獸人又 double double

是但搵隊排西9-10 有埋yc由低撐起啦（黃色衫約好睇）

Gay飛到出場咁濟

Bjelica

屌你 溏鵝諗下自己有咩籌碼先la on9
到2020乜7都冇抵撚你死
從來都只有我湖有權打劫人

係阿

jazz yellow jersey幾好睇

刺狗

成撚日搞事

入到po的隊 勝利球迷

G持

如果紐簽到兩粒星加pick到zion我認Perry做契爺

老老實實，
All in完仲要食埋hill份約，
真係換唔過

馬刺打劫左速龍啦
Trade me 體系球員換人當家球星

都撐猢
所以最好入唔到po

無諗過係愛滋佬ok但nop turn down左

Walker Vxxxxxxxxxx

好彩 如果唔係我屌到佢反肚

乜原來magic係ok
呢個offer都拒絕到我服咗demp

即管睇下offseason 爺爺會比咩offer

都係得番年半 只係千3 萬一年又唔係長約

其實塘鵝叫價算低，內線年輕不嬲最值錢，得罪講句，除左lbj，佢換哂你成隊都得

你諗下，弱小cp3 都要7換1

而且trade左，一波連勝碌番入playoff，而家唔交易，冇人敢寫包單入playoff

不了

一個ALL STAR正選一個全盛年紀牙

咪撚玩

我放長雙眼睇下最黎換到咩

唔好換ddr 當贏

俾我就要tatum

我覺得佢又唔會反口，
咁做完全對佢冇好處

Carmeloooooooo

點比較jaylen + tatum vs Ingram + Kuzma

明明giannis講過有bucks入就一定first pick bucks
依家又話first pick curry

咁樣你都覺得湖人蝕？
得罪講句，當湖果d潛力新人成長左
max數據加埋先可能等於一個ad
講緊接近30+10+協防頂級內線

cp3 7換1入面邊個有好高trade value
純粹用人數比做乜鳩

參加Carmelo 去紐約單deal

理性討論
ASG last pick會係DLO定Dirk定其他

參考

應該係LMA

理性討論
開post嗰個係咪弱智

我地都已經出到盡，唔係唔肯出
係出無可出
唔通hart 同 zu 真係有料咩
俾到期約你咪仲好
pick 又有，又食你爛約
咁都唔要
一係就真係大貪
一係平身就冇諗過要同湖trade

收皮啦 拎lbj換都換唔到啊

唔洗出了 出到咁換都準備比人寄刀片

ad好明顯似kg 都唔似melo啦
不如參考kg去celtics單deal

當時KG 己經係mvp

Ad 未接近過

點會似KG 年齡差咁遠

禾潮出ODOM+保齡球王都唔換弱撚智

bagley 好勁

唔明點解有人會話bagley 會bust
打內線睇先天條件先
未來輕鬆20 10

果陣kg幾多歲，仲係咪MVP級數，ad仲要有上升空間，有排你洗wo

我都check 番Melo 當年
年齡，合約，數據都同ad今年都似

Melo 當年已經playoff 有哂証明，未斷過playoff 出席次數

唔睇user name以為巴特利

通零王

唔洗講 唔撚換！

嬲嬲地同猗trade

係根本換唔到

袋利好撚勁

成日唔boxout 鳩跳

@巴特利講兩句

本身仲發夢留到一個
屌你仲要食約 仆街

巴特利小反巴特利
我記得

金塊都起碼比個比立斯用下

屌你老咪食hill ，都唔知出唔出到場

Derrick Williams
Wesley Johnson

身型差得遠
wesley 打3

柯煙都唔trade
愛g係咪屌過Pelicans 腦細個屎忽？

Ad未接近過mvp

Wesley Johnson 係我睇nba 咁耐

其中一個最垃圾既球員（有穩定出場同年年有班落既球員入面）

我完全數唔到佢一個優點

76個Brewer 咪又係咁上下

應該怕no 人發癲

人工低

Boa起碼跑到快攻

Brewer 有51分一場

最接近已經係上年 但全世界都知唔會係佢拎
咁講其實冇錯 雖然佢d數據係MVP水平

佢啲player comparison係弱智的
可以唔洗理

就算今年字母拎唔到
佢都算接近mvp

我心目中foj curry kd wb harden 一層
Ad 下一層

有冇志氣見人見志, 但肯定係最識計算, 根本計過晒數去LA先會組到勁團+rich paul得到最大利潤
係班傻閪猢先會覺得young core肯定唔會trade

我皇玩政治世界級
下下都chur到個隊盡然後仙人跳轉隊

點估到吾皇用半季時間就玩到呢

有無人分析過 目前 Luka Doncic VS ben ?邊個潛力大D
睇片 Doncic 真係樣樣有

Trade 左再咬

Btw trade 唔到就咬打空炮

其實湖人咁急trade有咩用
一換冇左半隊波
比你入到季後賽
Lbj+AD唔見得贏到五星戰隊

我覺得Ben

諗下Ben 開發到射程差幾遠

doncic, 19歲打到咁真係幾誇

當初諗佢10分合格
15分就驚喜

trae young世界第一❤️

pg有眼你睇 唔急就俾人食埋

如果再比我選,我都會搏young
利申:不是牛仔及鷹fans

主要有打過職業唔同

下年超越咪嘈未

咪嘈宇宙第一

咁睇啦

上次的確show 唔到誠意比pg睇

今次就算換唔成 ad都起碼睇到湖人真係盡左力試

仲要唔係隊隊都有wb 呢d出色既領袖既

仲要係歐聯MVP 未黎已經係歐洲最勁個件

@食蕉

我覺得羊都超出預期

過往好似都有其他人打過職業都好似無佢咁勁?

美帝本土再勁都係打過ncaa
但當值係歐聯mvp

reddit見到個po個個都揀trae>lonzo
完全估唔到

算吧啦 病西完左嫁啦

之前我有印象都係馬刺個兩隻
Manu 同 tp9
但都冇當值第一年咁癡線

Floor 唔同

當初諗一係好勁
一係好廢 ( 似 Jimmer Fredette )
雖然目前黎講佢無限開火權,所以睇落唔錯
如果練多幾年,上20 + 8+好似都得

廢that而家係cba刷分

睇返佢個適應力係好誇張
第一場係真係似岩岩入NBA既新仔 然後第二場就已經習慣左

傳波好好多

但暑假真係預左日日跑長跑
體力太差

一定冇

遲啲有多啲人分簿球權就唔同講法了
數據可能會跌 但係同開季比真係好大進步
同埋啲percentage應該會繼續升

Pick and roll 高手

睇返原來young都唔廢
41% 30% 3分

小寶第一年都係 39% 27%

近24場45/39/82

Doncic 18歲仔已經拎mvp
依家先19 20，
Manu嗰陣都廿幾，
Tp9當年成日上腦，
冇doncic嗰種成熟

你睇埋今年會發現佢同第一年唔係分別好大添
41% 25%

始終我認為羊最大賣點唔係curry
係cp3

係nash

係要連埋佢係One and done依個優勢

睇過,但又唔會咁比較
小寶板及助攻都多

不過講返當初預波都係一係好勁一係好廢
而家似係向緊好廢個方向去成長

第一年唔執射姿本身都預左有問題

Pels are waiting on Lakers to overwhelm them w/ an historic haul of picks. To Nola, that means Lakers offering 4 first-round and second-round picks as part of a Davis package. Pels want to be compensated - perhaps even overcompensated - to even consider a deal with LA now.

我覺得仲係預計之中

係得分應該要高少少

俾呢堆pick係咪可以留返1個yc先

應該唔可以連續出first round pick
19 21 23 25咁出就超on9

唔會俾啦
到時得返兩條友
廢老一陣跌watt
ad見到唔對路 下年唔續就係咁先

Woj：鵜鶘想要在交易中向湖人索要四個首輪簽

如果成堆yc+4個pick咁就真係好撚痴線
真係寧願佢好似pg咁簽其他隊算鳩數

我有少少覺得水鳥太大胃口

最準係我

祝樓豬 豬年唔會再好似豬咁蠢

問塞特拎啦
佢地有

點睇都係想撚鳩潮人多過想trade

一個ad 就睇到安爺爺比人撚 湖比人老笠
精彩到

係咪根本唔想再同湖傾住 特登出個咁既offer出黎叫佢地收皮先

咁湖咪繼續出offer俾ad睇囉
贏嘅繼續係湖人

講真 我係湖就大鳩鵝 直接出我皇同AD trade

同我諗法一樣

呢家show 到比ad睇有幾重視佢就夠

分分鐘nop 接受offer 都扮fax機壞左

Accept左就好笑

咁咪到湖人壞fax機左囉

痴撚左線，唔想同湖人trade 就直接講啦，呢家撚狗咁撚

邊個撚邊個都未知

根本就明係NOP唔撚想同湖deal

AD應該比人扔去東岸居多

綠軍可以點match

試下換ddr囉

咁撚大咬

肯唔肯食hill都係問題

東岸嘅可以輕輕減少少

唔撚好trade等班YC成才仲好啦

準備真。迷湖了

依家交易唔到無湖迷會怪 Maglinka

呢個情況下減少少，綠軍都好傷

我覺得今次做盡了，今朝個proposal 都trade 唔到就算啦

”Jabari Parker could be a Laker in the next few days,“ Windhorst said.

根本班Yc太垃圾 pick又唔會高 全部都冇吸引力

非湖迷都覺得夠曬誠意

Spotlight

一眉有4隊會留喎
咪收晒offer 先

清倉咁滯

攬住班Yc過世
得班潮人先當寶

你on9唔駛衝出黎既

仲要食埋爛約搞到offseason郁唔到

連 reddit 果堆反湖都話湖出得太多

即係水鳥諗住拖到季尾 可能睇下紐約同塞allin到點既地步 到時你潮要trade估計個報價都唔會同而家差得遠 冇必要咁易點頭

塞可以all in 到點到步？

Lonzo: 10-5-5-2 on 41%
Rozier: 9-4-3-1 on 38%

Ingram: 17-5-3 on 48%
Brown: 12-4-1 on 44%

Kuzma: 19-6-3 on 47%
Tatum: 16-6-2 on 45%

唔食hill都睇怕清倉

湖咪撚換呀

Magic痴咗線呀話
拎一隊換一個

人地係prove到係playoff赢波拎依d數據而唔係刷數據

Tatum 比較似基石級既球員，分分鍾搭埋榮叔，未計選秀權

比較之下，塞軍吸引好多啵，起碼中伏率細啲，同埋換完都仲有個班底衝冠

成隊冇咁既value值一個Ad

一隊未係問題，
我覺得食埋爛約都唔受先係問題

係啦 儲個堆pick肯定都要出埋 紐約就好睇中唔中狀元 中既就連埋zion同獨撚啲pick一齊allin

你同我講bos會出tatum加irving?

一睇先知 屌你IG可以FT廢撚過J撚啡

好似話trade Kcp ？

人哋擺明當你水魚咁㩒
佢仲要肯先好笑

冇Irving 既話 AD 點肯留呀

你點睇tatum iaylen Kuzma Ingram

換完會唔會俾人恥笑一世

肯完之後出價果個話：都係要再諗諗

AD講到明唔會長留Boston 咁爺爺簽黎都廢既
講assets 你加埋NYK 都唔會夠Lakers有誠意
問題係你出5條友+4個1st+ 1/2個2nd

我覺得有Irving 既話 AD 會肯留

潮成副身家(yc +pick)+幫你咩埋債(hill)
換唔到係咪代表唔旨意之後會換到？

咁火箭係咪七個雜魚值一個cp3

Boston呢D冰極天氣 垃圾無人性球隊
我係AD老豆就斬撚死AD 但如果爺爺all in就另計

除左irving任你拎啦正路就 安爺爺講ad講左幾年 最後關頭搶唔贏都真係過癮

我唔記得係邊到睇過(唔知係咪fake)
話就算用得AD一年都唔介意trade佢返黎
不過而家irving都反口話唔一定留就唔知仲係咪咁諗

summer再格價
但Pelicans比我感覺係 我拎少D都唔想同你trade

好想睇ki 反口

估唔到安治英明半世會比it9咁樣撚

成隊湖人得吾皇唔等得姐 咪撚trade啦

係，老實講我就唔鐘意湖㗎啦

但都期待jabari企返係spotlight 下面囉

佢實力同名氣唔成正比

同湖d jersey好靚

放心 好快會去埋pel

係 好想irving走 去邊都冇所謂

打咩位 已經有Kuz 同IG

你又同佢定，
佢都冇咩好輸，
大不了繼續揸住tatum重整球隊

美隊變爛約，kings 無啦啦有戰力，熊又tank盡
Ki 又嬲嬲地，tatum jaylen 又撞牆

今年安治似無拜神

KCP有否決權 點解想去公牛

撚狗咁撚

AL option in 路西牙換約
今年夏天應該無咩好做

我都覺KI會走
佢同班後生都唔夾
倒不如放走佢用Tatum佢哋做基石再砌一隊

吾皇識好多黑幫

trade唔到

我皇要你3更trade
誰人可番到6更

同經理人
可能佢都想Kcp 走呢

理性討論

如果湖真係trade都幾低能

kcp po有用過jabari啦

trade d 面返嚟好過

不過係唔知要再等幾耐先再有組團機會

再睇吓有冇想要hayward咁囉
不過都微

Hayward 傷完真係返唔到高水準
唔知係隊波嘅風格定個傷真係咁影響到佢

其實係唔係想空個位簽melo
KCP應該要搭人先trade到+82

其實佢Sep先開始5v5 practice
個傷患比想象要多D時間去recover
so far先4個月 其實真係有影響
但同時 佢未搵到個角色都係問題
btw PG寫個篇文令我好同情佢

岩 4yc + lbj希望換到

殘體狗

如果 rumor 真的話真係似私怨
Tampering 單嘢真嬲

湖人如果今年簽咗一個 max
AD 下年 FA 要減幾多先可以入到湖？

睇咗幾場塞軍比賽
感覺上佢唔知自己應該做啲咩
角色球員又唔係，主力又唔係，第六人又唔係
有啲似艾榮季初出返嚟同隊波夾唔到個情況

但係唔同在艾榮係公認咗嘅核心
佢而家俾人掟咗入後備好似連角色都無埋咁

PG當年斷完腳個季都係打到柒下柒下 用左成季先叫拎番起個態 隊長仲要轉左隊連戰術定位都要夾過 要長啲時間夾好正常啦

米撚癲喇 拎成隊人去換AD
YoungCore幾垃圾都係咁話喇
仲要四個first round pick
我情願湖人今季收皮好過比人當狗咁撚

你想收皮啫
我皇俾唔俾先

潮玩到咁大你估我皇冇俾到壓力？

換哂都贏唔到勇嫁啦

挑那星 佢傷多過打喇
多過AD +堆垃圾真係會識飛咩

應該點都唔得

一係今年hold cap 再放棄Ingram 先夠錢裸簽

老老77
我皇玩政治個下真心好恐怖

所有新人約（幾廢都好）同選秀pick ，到期約都係正資產，換ad 仲要夾件負資產點都唔駛傾

AD係咁誠心想去湖人暑假再講囉
經理人又係Rich Paul

Pelicans 獅子開大口

明唔想比係湖人

唔緊要啦

ad做到嘅嘢jabari都做到

傷患係既

樓上過唔到初一

坐bench都係

ad冇大傷但少傷不斷
+82淨係得大傷

痴撚線 如果咁既offer 一早拆開就有pg 可愛
仲可以留一個yc
愛之佬cls

當初ig 加釘 直接換pg
愛滋佬真係世界級

4個1st rounder 撚狗咁撚

夏天見啦

好睇過戲

Tatum 今年好勁？無追

你有份

NOW食緊花生

回左塘

真

其實有無source話咁offer就換到？

寧願要謝巴利

冇，事後比人拎黎笑only

Danny Ainge has encouraged the Pelicans to wait until the offseason to negotiate with the Celtics.

佢個陣肯放ig再搭啲野 一早換左pg番黎
洗好似而家任人劏

希望潮人all in 之後ad斷腳收山，停1年

想睇foj帶4件g league係西岸入po

你估有冇檯底交易

實有出口術啦
一到夏天就唔同世界

寫信告鳩你罰錢

屌牙

罰錢啫，好抵噃

一心諗住人地暑假會加盟 佢都戇鳩鳩

50000 散紙黎

講真，要pels拖到季尾，
點都要俾實質承諾
斷估爺爺冇得反口啦，
冇必要喺gm圈子入面搞臭自己個朵
反口仲大鑊過打開口牌

反口嘅野安爺爺我信會做得出
潮人玩到咁大可以重唔trade嘅 假設係堅嘅
安爺爺有檯底交易都唔奇

如果話反口，即係有承諾，咁聯盟就有權罰

講真我不嬲支持就算fa話黎我都照trade多半季用先，只係吹得最勁係話溜馬唔會就pg既意願trade多過湖誠意唔夠？

應該唔罰得，不過塞個名會臭幾年

暑假艾榮如果走，簽返it9有冇得諗？

反口冇成本又可以玩野，DAJ 都番大飛啦

AD 實力我覺得係吹大左
打左咁多年都係唔上唔落
你拎成隊+幾年未來去換一個有TD/ Oneal/ 後生Lebron 實力嘅就話姐
換呢條友就不如等夏天簽klay, 再加d 執板仔就算啦

退休比Zarren上位了

成班人唔抵得湖人有機會champ
kd入湧就得
ad入湖就屌晒鬼
屌你老母

邊個冇屌KD 係咪你自己咋

咁塘鵝都未必要聽爺爺話既
但如果呢個news可以引到湖人offer再大d
咁對塞同鵝都無壞既

我覺得係吹大左
但就算吹大左，都係值得換
ad 數據再打個七折，都係而家班新仔望唔到既距離

你要考慮埋4個first picks 即係要賭8年

lbj都係打多3年

4pick唔值得換
但2 pick一定要狗衝

猢根本就無機會

2 picks ok 既話既話今朝沖左了

黃綠大戰
想睇All in

問題係今朝仲有班人覺得2 pick都蝕
你碌上面就知

年年都吹到咁多球星非湖人不去
搞到個風氣好似細球會要養球星比湖人咁
而家難得可以玩下湖人點解唔咁做

叫咩價湖都話跟，仲唔托到盡咩

我都覺得咁樣好爽
睇住湖試下比人打劫好正

今日單料都傾盡家產，
再托隨時連lakers個朵都換埋

想睇塞多d

心態好嘅黃金工兵囉
但我又唔覺AD加FOJ會對勇士有幾大威脅

想奪冠點都要第三粒星
睇下係kt定kd

Kd加foj既話兩星都夠冠

換到ad先吸引到隻259黎潮
無ad佢寧願去Nyk

因為湖人做慣惡霸

搞到D球迷都做埋惡霸

兩個夠打嬴全聯盟

PG+LBJ / KL+LBJ呢

由nash 猴活 gasol kobe 個年睇
之後傷9哂就 tank
用咁多年tank 就係為左儲young talent 育成到勇士個種王朝 而家用哂咁多年時間 黎換一個ad 真心覺得好揼春
最大問題係太子禾究竟識唔識教 前幾日ot 個場 開到入場拎波就贏 正路有timeout 畫個戰術接波 正常教練都做到 睇唔透係平日無練過戰術 定禾唔識畫 最後要rondo 開落人地到 如果lou 痴線起上黎又3 我地可能又輸了

點解仲要同勇士比, 自取其辱

30+10 既球員，同工兵扯唔上任何關係

咁易tank就tank到王朝咩

兩年就無耐性清洗一次同勇比

爺爺會開咩offer比鵝?

如果curry比湖人pick左
我諗好快當bust trade走

得AD MB Towns呢類天賦爆燈 唔使練既 先會啱湖

後衛自己練

中鋒係換返來

呢個係湖人傳統

唔可以食山左約

否則夏天無野簽

一陣綠軍達陣
又有PG2.0睇

聽日LaVar Ball會上Arizona嘅電台做嘉賓

咁都trade唔到仲追落去就係on9

終於可以聽佢9up

波爸:BBB冇啦冇啦

Ball Booker Bridges/Bender
新BBB

AD都唔係第一年就爆

lbj 去到邊,
邊隊就要圍住佢成隊換
來個陣講到好好聽帶班後生仔進步

舊時kobe 嘈喧巴閉都無宜家一鋪清袋咁興

留yg出年仲引唔引到第二粒星先

公牛換佢又要用半隊波 trade 左過去變左乜都冇咪唔deal
同ad情況一樣

鵝根本撚緊潮

到時ad唔續就好笑

屌那星 成日Mon Post

Luka咁打落去隨時有22+7+6

係咪計大o後最勁新人

以波論波，潮一樣有比機會dlo，ig第2季證明自己

ad，mb，kat全部第2季就爆數據

潮班新人完全同佢地無得比

當年-6少少已經係 Ben Simmons+Kat

差1個順位都差天共地

Griffin

比你拿番支簽算好彩
仲想拿狀元
自己唔識養唔好怪人

根本占士最終目的係想全部大牌球員簽晒rich paul畀佢控制

計埋防守一定唔係

呢樣真
randle dlo走之後而家都叫上緊位
湖是咪要檢討下自己個player development嘅system呢

下個係唔係到Ben西叫Trade me
提外話 點解KCP有no trade clause

如果一位球員在一支球隊連續效力兩年，那麼他將有權享受早拉里·伯德條款(Early Larry Bird Free-Agent Rights)，這一條款可以確保他在不受工資帽限制的情況下，與球隊續簽大額合同。與此同時，如果這位球員當時持有的合同，是為期一年的短期合同，那麼他便擁有交易否決權，未經他的同意，球隊無權將他交易。

ben閪唔會叫trade me啦
而家有embiid carry佢不知幾開心

佢唔會甘心做mb契弟啦

20+5+5黎講，t.evans明顯刷數據
foj都有d刷

但luka真心短時間打出黎，場面得32mins仲要球權唔係成日有

我覺得係進攻上，佢好撚勁

閪再係咁 我驚隨時係mb嗌trade me先過閪嗌

只計進攻的話 MJ 仍然高效啲
計埋 defense 我第一時間諗到 Duncan
仲有 Dream

76而家個陣已經唔差
仲想點

湖人擺明比人撚緊
大帝同Rich Paul 搞到咁高調唔係覺得仲會換得成
加上大大個PG 做人辦，點都會有其他隊肯博

愛g佬自己都要trade埋出去啊

Lonzo Ball has completely removed all mentions of the Lakers on his IG and Twitter bios.

Wizards star John Wall underwent surgery for a ruptured left Achilles tendon and will be out 12 months.

以後反愛g了

on99班主上個星期仲企硬話唔rebuild唔trade wall, beal, porter

Wall suffered the torn Achilles tendon after slipping and falling in his home, team says.

下咁佢本身傷邊度的？

無啦 兩年無波打，正式廢左

陰公 份約毒到

笑撚左

仲毒過波縮

夫g又燈死一件

trade既話好似仲要+15%交易補償

自殺了bye

我想睇我鐘意嘅球員健康地打波姐

Trade kicker 可以放棄

估唔到我，John wall人生巔峰就係同IT9大戰七場

好彩你反羅

我迷

咪撚啦

牆同dc都正式收皮

on9

咁換真係好咩，無錯AD絕對係歷史級既內線

我估mj 賭Lbj +AD 可以吸引到好多人黎抱團

仲柒過a米同Bynum

笑死,自己仆親

The Lakers have “pulled out” of any more conversations in trying to acquire New Orleans All-Star Anthony Davis because of the Pelican’s “outrageous” trade requests, according to a person with knowledge of the situation not authorized to speak publicly.

好彩magic 識收手

早就要收手啦

鵜鴣本身想夏天同塞換泰坦

等睇安爺爺撚返鵜鴣

諗番起之前bynum 碌拎整親定唔知係屋企仆落樓梯整親

如果ny pick 到zion 同ny換都唔錯

之前都吹過風過鵝gm唔想2月8號前換ad走
你仲係咁衝出黎要trade點唔比人玩呀

ny 簽到兩個max
根本留zion 仲好(如果1st pick)
trade 俾nop 講緊唔係放棄zion 一個咁簡單，
仲有大把野要放

Perhaps of greatest intrigue, the Toronto Raptors have called Memphis offering Jonas Valanciunas and Kyle Lowry for both of Conley and Gasol, league sources told Sports Illustrated. Memphis, sources said, would prefer to receive younger players such as OG Anunoby or draft assets in any exchange with Toronto that would send Conley north. The Grizzlies of course rejected Toronto’s initial offer.

速龍呢個offer 想玩咩

署片係屋企打飛機打到out of season？

dlo 走之前 15.6 3.5 4.8
加上嗰季又有d風波，
隊波又有jc lou nick young ，呢幾件分薄球權
打到咁其實都ok
dlo 上季個數據冇進步，係今季再發奮
所以dlo 唔係所謂一走就爆發。

講牛就仲好笑
走之前26分鐘，55%fg, 16.1 8 2.6
之咗去pelicans 數據進步，同喺湖時期每年進步幅度係差不多，
點樣又叫爆發

ig kuz 比tatum brown 就唔再講啦，講到時臭

ball 本身就bust 唔計

john wall 要抖成12個月
西波巫dump左1億7千萬落鹹水海

屌 ny真係諗過用kp換咪嘈

你係想換定唔想換

Wall 最毒合約降臨

梗係唔想啦 咪嘈=icon
係驚咪嘈會想返家鄉打波

有排先要煩啦，驚閪

成4年新秀約

What the 落個樓潮俾溜炒30

潮人又豬

lowry

真係歷史最毒

無爭議

其實你搞得掂點解kawhi攞波班友唔識打嘅問題咪得

兩個都廢啲，點trade

Conley份約仲有兩年65m

速龍trade晒最撚忠心嘅2兄弟走

Ddr都trade得落 呢兩件算得係咩

反而係可愛融入唔到速龍既進攻
成日企係到等波到

呢刻覺得西岸第一控(以前)份約無咁伏

主要係西波龍想要佢續 佢係進攻有絕對地位
所以佢call波除蘿莉邊個夠膽唔俾佢
然後個個睇佢iso

遞進約
阿基里斯

今年playoffs去唔到東決/finals
可愛有機會去潮人
愛g又贏

Deadline前不如快手trade beal同porter

Beal去到76 76就final見

東決就應該得既，finals就有變數

豬加贊特那？

直接trade ben閪

Second round打塞/鹿應該都收皮先

嘩屌正
lowry換conley一流
啱哂kawhi打

雖然連登仔屌到病閪一文不值
但都唔會拿去換beal

鹿咪示範左點打
搵個人重點check住佢閘死佢passing lane
佢就只可以iso自爆 個場冇siakam 炒得重多

會然正呀
可惜gasol真係老了

狼

速龍諗住出年把心一橫可以tank
仲要揹住份30m做乜
不過還點賭可愛 不如賭埋今次
但五星戰隊今年點輸

mem turn down左啦

主要係 我覺得換完iso唔跑位嘅情況會重多

Eason今日都真係姦底姦到

如果對個位係ad一早禁飛區

牙皇真係叻，唔打湧打呢場，仲瘀

冇細龜都打到咁
睇唔透

刷分仔

溜個進攻體系太勁
Ola係體系得益者

oh 吾皇又玩政治波

有個綠衫0號垃圾波都未識拍有得玩Skill Challenge

點玩都無用
六換一都ban
今次我撐愛g

吾皇要既野不給 朕就不打

問心我都支持愛g佬
nop 太撚大咬
差唔多比哂yc 再加兩首輪 再食hill
仲想點

James整臭自己個朵做乜
仲要鋪路比牙仔入nba

簽4年半年就控制左LA

吾皇又贏

點解唔諗下有沾屎就要圍住佢建隊
最重要係yg唔撚點

未輸過

如果愛g佬 trade鳩lbj得唔得

我皇組隊不嬲都真係用哂手上嘅資源

得

愛g佬 賣lbj 可以換d咩返黎

1.0騎 熱水 2.0騎 有邊次唔係未來換現在

撞牆份約真係好撚甘
2018-19 $19,169,800
2019-20 $37,800,000
2020-21 $40,824,000
2021-22 $43,848,000
2022-23 $46,872,000

波縮 wall

遞減都重可以
佢係遞進

吾皇應該搵禾少祭旗

肥約已拎，理撚得你

廢老cp 要唔要

聽日就炒禾少

禾少係愛g搵番黎
炒佢=炒愛g

LaVar尾到，係電台到鬧晒湖全隊連教練，話愛G佬唔肯pick佢啲仔，唔會有冠

你咪諗住甩到呀

寧願要波叔
波叔起碼仲行得走得

又9up
佢啲仔
Lonzo都窄窄地
Lamelo langelo 都係搞笑個播

陣間又入醫院

鳥之將死，其鳴也哀；人之將死，其言也善

其它29隊都無pick二三波
應該要皇天擊殺成個nba

唔係差唔多比哂，係已經比哂

The Lakers had agreed to send their entire young core of Lonzo Ball, Kyle Kuzma, Brandon Ingram, Josh Hart and Ivica Zubac to the Pelicans, as well as veteran guard Kentavious Caldwell-Pope, the people said.

The Lakers were also willing to also send the Pelicans two first-round draft picks.

And the Lakers were willing to give the Pelicans the salary-cap relief they wanted by taking back Solomon Hill, who has another year left on his deal after this season for $12.7 million.

見頂廢到

等打湧先出啦
慢慢抖

湖人真係咪撚輸今場
下場又黃綠大戰
未到all star 禾少應該炒硬

未入nba，已經1 steal

原來5件比哂
屌你老母 愛g佬 點解唔換pg 可愛

你話安爺爺冇出到招嘅
我係唔信
咁都唔trade

重要侵侵救佢出地獄鬼國

話邊隊齊晒三件嘅話就會輕鬆冠軍

龍珠呀？

安爺爺一間撚返nop轉頭就好睇

湧

吾皇出手先証明到班YC吹大左

我想睇新奧爾良湖人隊
之後拎ball 同太陽換野 比埋垃圾約 nop已經起機啦 咁都唔要

安爺爺追AD追左幾年應該唔會

"I gave the Lakers the first right of refusal. I said, ‘Get all three of my boys and you got championships.’ They think I’m just talking."

"Even if my son goes to New Orleans, you can’t make him play. Phoenix, they might have a chance to get all three of my boys and win these championships and understand what winning is about. But I need all three of my boys on the court ’cause that’s 60 percent of the team that’s in to winning and not worried about how much money they’re going to make. It’s time for something new. The Ball boys."

"You don’t even hear of Kuzma if Lonzo don’t make him in the Las Vegas Summer League. You see every time Kuzma plays by himself? (Josh) Hart by himself? They get nothing. Ingram play by himself? They get nothing. They look raggedy."

"Lonzo, he makes everybody better. How can you make everybody better if you got four people dribbling the ball up the court? You put him in a corner. You try to make him a 3-and-D guy. He’s been a guy who controls the game. You can’t control the game if you’re sitting on the bench and you’re taking him in and out of the game."

"If a coach gets behind Lonzo and has confidence in him, I’m cool. ‘Cause that’s when he’s very successful. He’s been successful in AAU, high school and college. ‘Cause the guys were behind him 110 percent. This half-(expletive) (expletive), it don’t work."

"If you look at my boys, the one thing they do do is win. Being undefeated, Gelo and Melo winning 60 games in a row, my boys don’t lose too much. When they got to the Lakers, Luke Walton was the worse coach ever for Lonzo ’cause he had a losing mentality. He’s been losing for three years."

LaVar發言精華

唔講咁多 燒鵝好波

塞有咩asset 咁吸引
tatum？
kings pick 已廢
灰熊個pick 人地決心tank
仲有咩asset

笑死loosing mentality
你啲仔廢就廢啦

Hi大左
有哂asset即刻重建都唔要

不經不覺
就炒40

朗度唔同隊友坐 去左教練個度又係咩玩法黎

示威

大炒36分
黎緊對 塞 76 鷹 就all star

藤真健司

He is a loser
He is a loser
He is a loser too

係冇嘔奶都打到咁

有立邦既球隊就係咁
成日玩政治手段迫走人,搞到隊波無化學作用可言
立邦做球隊大佬做到咁真係好撚醜

4Pick tatum brown

佢不嬲都係燒山式抱團
Chur哂啲資源再仙人跳
佢一走個隊就有排回氣

差唔撚多
人地仲食hill
再加拎ball 同太陽trade 已經立即起機

sor牙 熱火仲未回到氣

42分

做大佬就俾少少氣量啦
季初又話對住年青球只要有耐性
半季都無就換走半隊人
就算AD去到LAL 都一樣無冠

40度

我地聽日打湧呀

各位好似有內幕料係lbj逼人走喎

不過都要
oh sorry

我皇出名冇耐性

湖人

信佢帶yc 個班真係on9

刺撚又衝曬出嚟搞事

heat tank左件贏慢之後就狂簽垃圾約
反而騎tank得好盡

50度都黎緊

破波叔紀錄

猗2.0咪一黎炒左個教練
半季trade左一半人走
熱火賓仔教練唔係油頭照都死左

係咪我太天真
仲諗住LONZO球衣可以跟LBJ一樣在LAL退休

今次人地開到聲唔想yc走喎

收到風Kobe下場出

上年係irving走人,佢帶住隊垃圾頂到入finals喎
仲話無耐性？

lbj 下年入唔到西決比人屌到反轉
掛波衫 掛佢張車頭相可能得既

沾一唔帶yg跌到西十
唔係話唔比機會

係騎炒完個教練第二年就拎冠，咁係好定唔好？

吾皇有邊次唔係

師兄睇泥你買左好多湖人波衫

tobias

呢場無睇,點會輸成四十幾分...
吾皇想迫愛滋show hand定點

咁只係73-9湧重7
咖哩球後手

大炒

說好的兄弟籃球呢!

禾少呢
佢就想逼走硬架啦

咁你有冇真材實料係吾皇逼人走？
況且今次點睇都係glo要豪賭啦

成隊波都散啦，擺哂上枱

咁你又燒好多吾皇波衫？

咁其實你講晒
大佬年年屠東岸 仲有年贏埋73勝勇士拎埋隊史首冠 城市50年第一冠都俾講到係世紀醜事咁

贏就對方柒
Sick ball

吾重

佢能夠留到而家已經比突左

估唔到公海都有人反占反到上晒腦

仆街今年吾皇真係好大機會入唔到PO
食撚屎YC

勝負差重係射程內嘅
係賽程黎講
全聯盟頭幾難

我一件都無

想燒都燒唔到

lebron生涯最大分差敗仗

咁你可以上網j下當年占出走俾人燒波衫，應該會射射爽過j d幻想出黎既野

咁你可以上網j下當年占出走俾人燒波衫，應該會射得爽過j d幻想出黎既野

tobias 絕殺

佢可能高估咗YC既能力
事實仲廢過騎班隊友

佢不嬲都係燒山式抱團
Chur哂啲資源再仙人跳
佢一走個隊就有排回氣

呢幾句睇落好有道理
但其實除左熱火仲有邊隊
騎士2.0? waiters同榮叔爭做大佬
榮叔同見頂大家依家睇到咩料
仲係由佢兩個一隊有無能力入東決都成問題
及早收皮好過啦呢隊由上至下都係垃圾既隊

bulter要求一支球隊要圍繞佢黎建隊/帶隊去奪冠
真係笑撚死人，佢咩料呀，俾隊勇佢帶佢都拎唔到冠啦條垃圾
btw，76人個trade應該fail了，佢9成唔續約

好行夾唔送

去蜂搵爸爸啦

不了 佢老豆仲馬撚過佢

基石要求 可以 呢件真係收收皮先

佢冇mb咪又係垃圾
Ben閪同佢嘅76下下俾人炒

其實當時如果唔係bosh有病，熱火個情況會唔會無咁差？
騎2.0真係得啖笑，有lbj就有finals, 無既話就係魚腩

佢舖路去nyk,等埋榮叔

個腦燒壞左？

木狼殺埋灰熊ok？

6. 刺 32 23
7. 雀 30 24
8. 艇 30 25
9. 傾 28 25
10. 湖 27 27

湖季尾可以追到邊個位？

nets好似幾正 dlo+butler

nyc ki ad？

ki ad kd 仲有佢既事?

灰熊會交戲
前提係木狼會唔會出力

Thanks but no thanks

雞塊西九

乜都追唔到 班友唔會落力同你打

垃圾刺應該跌番出黎

黑山老妖

叫個濕鳩去太陽帶隊啦

真係有睇 76ers 就知 JB 根本唔係搞事嗰個

Btw 76ers 4個人(MB/JB/BS/JJ) 同場其實完全無問題，現階段未必 maximize 到 potential 但仍然係非常高效，問題係無 depth，呢點要執相對容易。

要到mirotic fatfat

留名等睇娜妹出黎抽米佬迪水

有波波就點都會係PO見
就咁睇得艇一隊係有機會跌出黎
問題係而家LBJ出返都繼續輸

Philly is now up to 110 points per 100 possessions with Embiid, Butler and Simmons on the floor -- equivalent to the league's 10th-ranked offense -- and the Sixers are a Warriors-level 114 when Redick joins them, per . Trend lines are pointing the right way. They need depth, but the Sixers are a very good team -- a basic reality easy to miss amid all the melodrama, some of which has been self-inflicted.

垃圾刺冇左隻white
加佢咩隊都輸得
重要係花式咁輸

勁過表弟既米佬去埋76人真係東岸宇宙隊

大約西十三

底薪痴下波打

依家隊雷勁撚到

潮人

PG心諗，好彩無揀錯隊

我估都係一輪遊

點解ad重可以排第2

呢個真心唔知係好定唔好

練到射波就fit

對雀我估都係雀贏

敬下老

呢條友打po會識3分 問題係FT

唔該快d 過trade deadline 等班友可以專心打波

今年應該唔會啦，除非pg突然跌晒watt

AD同吾皇OUT
Embiid同Lillard in
就係目前mvp top10 candidate

今年興敬老

西書專心啲守波咪幾好 攻就交返比pg

到PO緊張關頭你就知wb對隊波殺傷力幾大
可參考上年打雀

一年無打 仲跟唔跟到節奏

垃圾ben快啲死

keep住屌Rachel應該冇問題

3連to

見頂真係

Kawhi 10中3都19分

見聞色霸氣。

政治能力

燒鵝死全家喇
要6-8個Pick先受
完全冇心trade
我屌你老母自己隊波收皮
就拖埋湖落水
我就睇安狗比到咩offer你
唔好比我睇死到時又係半賣半送益人
射落海都唔益湖人

字母哥同祖傑應該前4啦

講得幾好

白人邊有資格入頭十

面對面俾pg
Magic

76ers狂比夢露搶板

灰熊都開始做戲

mb=第一中鋒

勁撚到mb

embiid食咗藥

Mb勁到

Mb

冇mb 76都唔知點算

病西打low post

講真垃圾ben再係咁我真係唔介意拎去trade
圍住mb轉

湖人炒愛滋佬啦

又kwahi一囉波
4個企定定

@娜妹

皇上打波 你敢唔睇？

有記者話monk+biyombo+蜂first rd pick 換Marc Gasol

siakam

?

76件白人4號位食撚屎

廢閪到

我覺得蜂完全係on lun 9

黃蜂既話唔意外

起手都知唔撚入

老闆都on9

球給mb算啦

另外lowry+jv
換conley+marc又係痴線
conley又唔算咩upgrade
邊有contender季中trade star走

你話monk+biyombo+蜂first rd pick 換 vuicvic
就話je

Butler

屌你JB甩手

拓下價咁掛

屌你76人好撚黑

筆拿

Mb仔銀仔新契仔

Foul 乜

屌你ben甩手

on9 無限攻板

好似話佢隻腳隊得太出

閪都派膠

kwahi真係無咩巨星雞
jb啱啱個下

輸啦

佢今日好多下雞播

不意外

11中3
Ft 12-13

逼害Mb

上籃咪正常
但平時包夾, path個堆
俾著啲kd, harden

派開

BS

賤種湖又發癲

今年東岸應該係鹿塞之爭了

76啲防守同太陽有啲似

太陽勁啲

真係搞鳩lowry
講到明raptors真係信唔過

Wall咩事休12個月？

灰熊個日本仔有波打

屋企跌到 搞到跟腱撕裂

阿基里斯出事
你當4000萬嘅kobe

mb ben呢幾場都40分中 痴撚線

湖人班young core心諗，你都想踢我地走，仲點解要幫你賣命，做第9啦

想問佢有咩問題

就咁睇下公海D Post都夠笑死

作都作個好啲嘅理由阿
屋企跌親
恭喜巫啦, 衰4年

ig都嬲豬了

我皇：等我plan下逼邊個走先

無哂速度了

我皇加湖人場外仲好睇過場內

重有3年呀

又抽我皇水

禾少今季冇俾人炒嘅
我咪唔抽囉

慣晒啦
呢度抽湖水通常都係你班馬刺迷

賤種廁

賣晒D人重建啦

我

[Lavar Ball Quotes Thread] Lavar: "He’s a better fit in Phoenix because they got some young athletes, they’ve been losing, they need a winning attitude. The Lakers gave my boy that losing attitude."

今日我皇生涯最大敗仗
係唔係好心痛呀大將軍

咁既戰績好難唔炒喎，炒佢係湖迷一致既願望，唔通湖迷突然同我皇同一陣線

Winning attitude 笑死我

湖迷舊年都講緊炒禾頓 又入數
癲濟公癲少陣好嗎

屌仲有段
Phoenix, they might have a chance to get all three of my boys and win these championships and understand what winning is about. But I need all three of my boys on the court ’cause that’s 60 percent of the team that’s in to winning and not worried about how much money they’re going to make.

all three of my boys

真定P圖

NBA Trade Rumors: Dario Saric Could Be Available for 1st-Round Pick and Player

go suns pls
露寶應該都啱用

原來佢先係反占大將軍，仲落力過真湖

上nba官網會見到
其中一個news

正，太陽一次過有三個ball

bender+ 鹿pick

還好咁 睇下出咩

4b

沙域自主進攻能力真係唔錯

好岩你用

咁算唔算係叫lakers
trade my son

咪撚哂左人啦go suns

請問3個波同隊打比賽lavar黎睇埋
成個場有幾多個波

The Los Angeles Lakers are reportedly nearing a deal to acquire Reggie Bullock from the Detroit Pistons in exchange for Sviatoslav Mykhailiuk, according to The Athletic‘s Frank Isola.

Svi換到bullock咁搞笑？

快啲完deadline啦
想睇大trade

木牛on9 foul
我條5串1差呢關

人地熊想交戲都唔俾人交

釘＞Wiggins

BREAKING TRADE:

Lakers receive: Reggie Bullock

Pistons receive: Svi Mykhailiuk, 2nd round pick.

咁搞法湖都唔慌入到po

出年吾皇又老一年

buttock

受到近期Anthony Davis交易傳聞的影響，湖人眾將今(6)日在客場無心戀戰，以94:136、42分之差慘敗溜馬，而這也是「詹皇」LeBron James生涯輸得最慘得一場比賽。

湖人希望能得到Davis早已不是新聞，但是由於鵜鶘隊索價過高，希望能拿到4-6個未來選秀權，因此球團決定暫時關閉交易的討論。據傳在這之前，他們開出了一份包括Lonza Ball、Brandon Ingram、Josh Hart和Kyle Kuzma、Ivica Zubac和Kentavious Caldwell-Pope，以及2個未來選秀權的報價。

即使暫緩了交易，但整個球隊的心態卻明顯受到了影響，這一些本來被視為未來基石的年輕球員們，一夕之間就要準備到別支球隊打球，讓他們難以專注在球場攻防上。

今天湖人在上半場就輸到超過20分以上，終場更是慘敗42分，而此役也成為James生涯至今輸最多分的比賽。在過去所參與過的比賽中，他的最高淨輸分為36分，分別是在2008年季後賽對巫師以及2013年總冠軍賽對馬刺。而如果只算例行賽的話則是35分，分別是在2008年對活塞以及2017對勇士。

而對於湖人來說，這同樣是隊史上一次慘痛的失利，過去他們一共只有11次輸球超過40分，其中有7次都是在2014年之後。

吾皇

Breaking

Teams have expressed interest, including some contenders, but the Hornets would most prefer to put the money remaining on Kaminsky’s $3.6 million deal with another big salary. Charlotte, according to league sources, is desperate to get out of the two years and $52 million remaining on Nicolas Batum’s salary, and at least one team was told that Kaminsky could be had if Batum were included.

The Hornets would also like to move the $17 million owed in 2019-20 to center Bismack Biyombo.

西波巫可以玩完啦

Sacramento is looking to acquire a veteran point guard to bring off the bench, according to a report from NBC Sports California, which cites unidentified league sources. The team may also explore dealing for a small forward, the report says.

The Kings have around $11 million in cap space and could be “incredibly active” before the Feb. 7 trade deadline, according to the report. They also have multiple expiring contracts, including big man Zach Randolph — who has yet to play this season — that can be moved in a deal.

Sacramento has already inquired about Hawks guard Jeremy Lin, according to an earlier report from the New York Times.

夫子力量

Wall係咪想嗌trade me

西波巫想trade him就真
呢鋪真係lin頭勁過John wall

邊隊肯接

Roster ramifications for next season on the John Wall injury:

*Not eligible to apply for the Disabled Player Exception during the summer because the injury is deemed only 12 months.

*$117M in guaranteed contracts (over the cap)

* Sign own FA vs. minimum + midlevel exception

陰功
DPE 都無埋

Ryo sir愛隊
阿妓

認真，火箭歡迎佢

木牛浪費哂，明明76人個陣好勁

大腸係咪要後備pg
Mudiay岩唔岩洗

要正選sor

算鳩數啦

Forbes 正選 場均10分

放心, 我D murray都唔想要

瞓左冇睇 潮人炒瘤幾多？
OH SORRY原來瘤炒潮四十分呀

@夫子

雞塊一開始唔係正選咩

CBA正選

仲要5年約 隊波點埃

你會唔會諗住抽水前查下瘤係邊隊？

第9塊既正選

公海啲刺迷

大家都有個留字
就唔可以代表溜啊

一定要代表NY嘅

湖人version既頭文字d
湖迷:我要trade走 lbj
占迷:我trade klay比你啦
湖迷:我要trade 走lbj
占迷:加個ariza
湖迷:我要trade走 lbj
占迷:但係你宜家第10wo
湖迷:trade走左lbj我洗撚第10？
占迷:冇lbj你包尾左啦
湖迷:我要trade走lbj

又潮刺大戰

最憎爺爺

禾花生友牙

火箭用咩換啊，又想knoght 同chriss 啊

睇黎oh sorry條友都估唔到有今日

7箭想trade Alex burks
河神會唔會比人雪

溜馬呢D無花名嘅球隊都大炒湖人

Zach Kram
@zachkram
The Lakers now have 7 losses by 40+ points since 2014, most in the NBA in that span. They had lost just 2 games by 40+ points from 1960 to 2013.
10:17 AM · Feb 6, 2019 · Twitter Web Client

Riley McAtee
Riley McAtee
@Riley_McAtee
Good morning, it's Tuesday, February 5.

The Kings have a better record than the Lakers.
11:32 PM · Feb 5, 2019 · Twitter for Android

又黎

[Trade deadline將至] NBA 2018-2019 regular season討論區 (73)

即刻上水！

宜家廢還廢 以前啲波1場得80-100分左右 咁都輸40分仲衰

就開新Post先上黎

禾當年打鷹隊場場都120+

爵屎唔好同活塞爭啦

琴日定前日已經係傾屎9 潮10啦

burks岩岩先做到主力
又要做後備?

就係前日串到今日
睇個款kings會一直串到潮過到佢為止

箭狗們
西岸頭八有冇你份?
OH SORRY
冇

雀上年打波都60分

開季已經講緊

甲甲搵緊你

打第六人角色啱佢啲
但係唔覺得76啱佢

識波帝av：點講maglinka嘅操作都係好

講撚到lbj點勁點勁 去到西岸見底